Figure討論（56） Jeanne is coming to town

1.邊度睇figure 情報 ?
(日本)
(日本)
(日本)
(日本)大型展覽會 會報導下
(香港)
都係講figure 有得睇埋發售時間表

(日本）
呢個就跟日本Amazon 出貨時間

(歐美)
幾好用嘅database,可以整理訂單,查埋出貨時間,產品資訊,又有討論區

2. Figure分類
景品，即係夾公仔機/抽獎活動獎品，呢度通常係指硬膠figure，唔係毛巾，毛公仔之類。價錢平，但易走樣，易見分模線，上色麻麻地

一番賞，即係抽獎最高級獎品，First prize, 質素介乎景品同PVC之間，造工，價錢飄忽，隨時炒貴，一樣有分模線，上色問題

PVC，唔係指原材料PVC膠，係指主流見到嘅完成品FIGURE。視乎邊間公司，一般用料同細節都比景品好好多。

GK，Garage Kit，即係素件，買返黎自己組裝上色。日本Y拍價錢可以好貴

3.有咩主要廠整Figure?
御三家-業界行頭
1.Alter - 業界品質嘅指標，一分錢 一分貨，貴啲都值得

2.MaxFactory- 老字號質素都幾好，定價偏高，過一陣買會有折扣

3.GSC- Figure廠之外仲係經銷商, 其他廠既Figure 都會賣

其他主要廠牌
搶錢- Aniplex+ 定價偏高

好OK- FLARE(因為同ALTER 有D關係)

時好時壞- 壽屋
除咗Tony大神系列，其他一般

總差一點點-Union Creative

免女郎廠-FREEing（BINDing嘅健全版）

有多D男人- Megahouse （Bandai子公司）

高質-Amakuni （Amakuni巴打嘅最愛）

出名樣靚-Phat

高質，價錢又合理-Alphamax (Skytube嘅健全向)

Kadokawa(角川)- 搵大廠代工，只負責發行

幾好- Hobbymax

呢堆諗清楚先好
黎搞笑嘅-Pulchra
更搞笑嘅-FOTS JAPAN 新名叫B’full
運貨途中，產品會自動量子化

Plum
Insight
呢幾間都係同一個集團黎，出名用料，QC垃圾

4.點解收到實物同官圖見到嘅兩回事黎嘅?
因為官方圖嘅作品係搵專人拍攝同上色
但實際發售嘅貨係(工人)大媽上色
雖然有QC 但都好難做到同官圖一樣
始終係大批量產化，點及試作品咁好呢

咁點先可以少啲中伏 ?
官圖外 仲會有實物展示
官方如果對自己產品有信心
就會喺展覽或者日本大型玩具鋪
拍攝嘅實物圖會比官方P圖更有參考價值
如果唔太心急 可以等埋實物圖先決定訂唔訂

5.好似有日版同代理版? 即係點?
其實都係同一個廠整，QC好唔好睇邊間公司
代理版- 本地代理商派貨
有問題可以搵本地代理換貨

日版- 貴啲 因為運左去日本再到香港
有問題可能要寄日本再返黎

6.咁我想訂可以去邊度訂?

落就近舖頭格吓價,幫襯良心商户
深藍精品已經炒到傻,你幫襯仲傻

7. 咁買完點擺Figure 先最好?
-屋企有位 整個展示盒玩下先

-信緯傢俬( from 米鋪)
訂造高櫃,玻璃雙門
開門式書櫃..

8.咁保養自己心愛的Figure, 有無咩要留意呢? (重要)

PVC Figure本身就會劣化(出油)..

而主要加速劣化的原因: (from abcvpn666)
1.) 陽光, 強光
2.) 溫度
3.) 濕度 (影響埋發霉, 香港會煩埋呢樣)
4.) 鹽份 (海邊...應該都會影響埋發霉)
5.) 唔通風

唔撚係掛, 咁我既 Figure 點算好...
咁大家又唔洗太驚,以下提供幾種方法

歐洲人解決方法:
KEEP住開冷氣同抽濕

普通人的解決方法:
-Figure 盡量遠離陽光,展示時請使用LED燈,唔好太光
-避免長期密封保存
得閒開黎俾隻膠抖氣通吓風

嘩, 放出黎會咁樣
咁唔開盒咪得??
你咁諗就錯了
因為留意返上面避免長期密封保存
同埋 加速劣化原因(唔通風)
即是唔開都會GG

9.咁想快人一步知道或者親身感受可以去咩展呢?
Wonder Festival(WF)應該最多廠商參加
一年通常有兩次

(冬) 通常2月
(夏)通常7月
(日本)

成人figure篇
1.點解要玩可脫系?想玩但係我有道德上嘅壓力
因為靚，身材完美丁死人，唔使溝唔使氹，唔使再忍受公主病
你有錢就得
你出世嗰陣都係全裸,你每日都會著衫除衫,有咩道德問題?
睇AV又好，玩咸膠又好，
只要你keep it personal就無問題

2.邊度有咸膠情報睇?
Moeyo

有出貨前搶先preview,新作消息,內容精簡

Cast-off 天國 ( キャストオフ天国)

內容差唔多,日誌式嘅版面,多圖

My figure collection (MFC)

歐美Data base + 討論區
有埋訂貨整理系統,可以睇晒自己所有訂單

3.唔想中伏,有咩廠牌/作品推介?
唔知買咩好？
廠牌當選御三家
畫師必提三大神

成人figure廠牌：
Native

定價最貴,質素幾高
旗下有大量風格唔同嘅牌子
直接全露出嘅作品較多
包括Native自家,
Rocket Boy 強調胴體肉感,
BINDing 兔女郎專門店,經常有1/4作品，細比例pass! (FREEing 嘅真面目)
Magic bullets 玩綑綁藝術同凌虐
Second Axe 偶像角色同可動人偶
Frog 出貨快 質素唔錯
Progress 1/8比例 除非有愛 否則唔推薦入手
Pink-cat 新品牌

Skytube

御三家之首
Alphamax旗下嘅成人向品牌
主打知名插畫師嘅美少女作品,
Tony,深崎暮人,魔太郎
三位插畫大神有齊晒
外貌協會嘅巴打可以專攻
價錢中上,質素好穩定，近年已經追上Native
可脫設計都算幾仔細,好玩嘅配件較多
分成Skytube/ Skytube Premium兩條線
價錢同造工無明顯分別,
但Premium屬於網上獨家預訂,包裝靚啲
一般Skytube可以向其他代理商訂,AmiAmi可以訂到

Orchidseed

以Super Sonico同Queen's Blade成名,
經驗老到嘅名廠之一,但 Sonico作品已經出少咗
但仍然係穩陣之選

其他廠牌仲有
Daiki 大貴工業,
Q-six,
DragonToy等等
呢幾間可以上AmiAmi訂貨
有多啲另類選擇,質素無大廠咁穩定

Vertex亦係一時之選，
出御姐方面的確有一手，例如：
戰場女武神，少女騎士物語會長,後藤又兵衛

插畫界三大神：
因為無動漫作品咁多限制，
成人向廠牌偏尚追捧知名插畫師嘅原創作品，figure化最成功嘅畫師如下：

Tony田中貴之，人稱Tony大神，靠h-game cg起家，經驗豐富，後來接手Shining系列人設，表裡界都無人不曉。連原創角色插畫都成為Cosplay大熱，長期派遣figure大軍壓境。比較注重顏色調和，甜美嘅臉容，嫩滑肌膚，線條簡單，表情及背景都偏向輕輕帶過，屬於比較柔和平面嘅風格。

深崎暮人，人生贏家，為追逐夢想放棄父親安排嘅建築公司工作，專心畫畫最後溝埋拍擋做老婆。負責輕小說不起眼女主角育成法嘅插畫為人所知，亦因爲係Comic阿吽嘅封面指定畫師，裡界呼聲極高，figure銷售可與Tony不相伯仲。畫風同Tony相反，注重複雜嘅光影，強烈對比，線條入木三分，作畫立體感強。

魔太郎，極少數產量多又可以保持作畫高質素嘅畫師，09年收到朋友贈送嘅繪圖板，11年畫功已大成嘅神人。最近figure化計劃發展極快。畫風強調圓潤肉感，必然選用大眼大波妹，鍾意小惡魔/鄰家女孩人設，風格鮮明，講究肉體細節、性感度重於一切，作品容易完美3D還原都係一大特色。

4.可脫系玩嘅時候有咩要注意
玩還玩，但係都有技術上嘅顧慮
例如每次穿脫對囡囡嘅損耗，衣服嘅損耗，
其實好睇Cast-off 嘅機制係點

換件式果啲無所謂

如果係破甲式就要萬事小心啲,穿脫次數愈多愈易壞

過色嘅問題
深色嘅表面會因為接觸而過色落去淺色嘅部分
如果衫係深色 應避免同肌膚接觸
同埋除衫之後唔適宜同其他figure 放得太近

5.情報網啲圖唔夠清喎,唔想驗眼有咩J圖網介紹?
Moefigure – 萌玩樂園

fig-memo

Hobby-Endorphin

トイカンToykan Youtube review

6.可脫協會嘅會歌呢？

你點知的

lm

留名

我差啲以為 貓控 終於坦白面對自己改咗名

忍唔住笑撚左出黎

呢到得佢一個係loli控？

佢係最出名嘅蘿莉控

咁我都知
佢買蘿莉以外既膠我會嚇親

好 你先係名乎其實的蘿莉控
呢個名就比你用啦

佢唔買蘿莉
佢買開幼齒

我隻仲未到

兩樣有咩分別

LM

我都中咗伏

仲衰

我仲差啲諗住去佢嗰度訂雪露

崩

有事佢會通知架啦
係a+ D野咁遲截先出事

繼續笑啦話我買幼齒嗰啲今年祝你隻隻膠都中sad

same

fots jp伏袋

価格20000円(+消費税+送料)
23150円

雪巴

但係觀感上唔好囉
三個月前已經訂咗 疊埋心水等到貨
點知到截曬訂先講冇訂到 咁叫人點搵第二間訂
到時出貨又要衝現 又煩又未必一定衝到

你買咗？

嘩屌

遊巴
我隻黑傻同綾女仲未肯嚟點算

勇士

邊度訂呀

都唔明點解Worse巴死都要去買Pulchra FOTS

孤仔同小權子

好過藍精截左先講訂既人太少,cut

拿，俾個機會你
你po返三隻非蘿莉非幼齒嘅膠，我就唔再笑你
Deal？

咪都係一樣冇貨比
要去周圍搵

土人計唔計先

嚇親
差d屌你幫襯黑心企業

土人緊係唔計啦

正常嗰d size啦，1:4 1:6 1:7 1:8 之類

不如Set返時限啦，免得佢聽日即刻買三隻返黎post

我見到有個fb ac 好似你黎

貓巴...

我突登唔出聲 因為我都懷疑緊

好Harsh

恰我

其實有啲膠唔係蘿
不過就算唔係你地都話係啦

你有就會貼

咁多嗲因爲你無

得2隻

你地認為的得2隻

完

我認為的有5-6隻

你點認為的？

點兔嗰啲你地全部都話佢蘿
明明係JC/JS/JD

JS!?

打錯jk*

你唔貼係過唔到自己果關？

你貼到就應該貼，證明自己青白
本席作為議長，會公平公正地作出裁決

先開放辯論
再進行表決

點兔唔係蘿都講得出
欣賞你

上面隻貓柳+瓶兒就係
其他..

有名你叫賊船

我都係拿拿臨上A+訂左隻黑SABER算

明明就唔係蘿
你邊有見蘿有咁大對波

冇人咁貼出黎真係唔知

無幫襯過
以前買mb嗰陣都聽過

勇者

都係歷史野,個名借番黎
同信和果間冇乜直接關係
家下間叫真EX宇宙船定宇宙船EX
冇乜特別都係照幫襯
雖然好多時唔就時間都冇訂佢

btw
wf前,gsc之類會瘋狂開訂找數
係時候check番有咩灰模

出86再講,今次我同貓巴同一陣線

咪搞我條女

佢太大波

人地結咗婚有老公你咪ff

我只係以前信和賊船買過一次cg
入坑之後就搵開孤仔

其實大家一開始入坑第一次訂野
係喺邊度訂同點解會去嗰度訂

佢係邊個嚟㗎

*VF

長澤茉里奈

呢隻好正

系你老母
官方宣傳都系

做人最緊要自己開心 唔需要太在意別人的眼光

二手專門店黎架喎

膠刀肺豉脾

運過黎要3 week
係啊美/まんだらけ買仲快

高汁合法蘿

衰在太大波
貧乳就正

買咗返黎無位擺,早2日係carousell賣咗

好大咩? 你地果d咸濕Figure仲大得唔合理啦

咪L係

我唔玩的

賊船受害者
好驚到時衝唔到現貨...而家好囉囉攣

以後係咪應該貴少少都訂孤仔算

咩嘢你地

係我地

咪扮到置身事外

送量子化關公

引左咁多幼幼控出嚟

日亞退貨果邊，今日拎返公司pack好左
放工拎出去DHL寄
定係有得直接CALL DHL上門收件?

返公司pack膠咁自由
松巴一係高層一係老闆

你比人CUT左邊隻

學姐..樓下幅圖同一個case

連惠都炒唔起，出貨就有人放正常價

怕咪上fb d收單

真係唔同level

我一向都係咁話

公司入面大搖大擺開咸膠

一係老細

一係間公司賣咸膠

讓巴

屋企暫時得初音景品&土人 所以係“你地”

暫時

訂咗咸膠/準備要訂

隻Minecraft妹異色版係咪無原版咁靚？

係

個個都將個重點放在係我返公司pack膠
無人理我DHL係咪有得上門收件

如果追現係咪都係追原版好d？

但係偏貴 如果真係貴好多就算啦
買新啦

生平第一隻走去訂嘅咸係胡川香乃

唔該巴打
再考慮下先

無謂蝕埋個訂俾佢！

見上個post有巴打貼依隻出黎
小弟近排先入坑、睇返已經4年前出、係唔係冇咩可能搵到現貨買？

369好似有
不過貴

照攞 攞完大叫警品死全家

你唔拎 佢再拎去當現貨賺 又賺

呢隻我都無訂到

間間要搵都可以有ed甩漏

4年無開過 會唔會出油

我懷疑Tony大神會飛過黎參加炮台山新年活動

fots果d唔拎又無人買

7折
半價 不計成本

唔該巴打先、岩岩問左369、佢話冇、睇黎冇緣

2020年條跳樓片仲可以矇撚過144P

明眼人好多貨
ai game有 五等份三久有
to love兔女郎仲有兩件
咁好生意呀

我係怕羞毒撚 唔夠膽大叫警品死全家
btw拎完盒野 係咪現場開盒check好d呢

現場check 咸膠 咁刺激

唔係個個有旗艦機

嘩 咩道場燈光咁昏暗

條又長又粗既野無左既

5年前的中價機都唔會得360P啦

拍片嗰個係工人姐姐咋

玻璃碎

靚模垃圾廠

菲傭好多仲係用Nokia

頭髮零細節

俾啲尊重3D print

SSSS Gridman 點解唔走精品路線呢
出少啲款 高汁啲仲好

想佢出電光超人多啲

意識勝於型態

痴孖筋，DHL運費1140，仲貴過買過隻全新
如果日亞果邊審批完唔通過我就仆街

係呢間垃圾搶黎做姐 關咩事

一千幾百 _ _ _ _

你幾時開始玩到咁咸

可以唔賣俾佢

睇內容
睇巴打名
碎料黎啫

米系

睇頭髮以為景品

點解唔買過隻算sad嗰隻賣返出去咪得

會唔會同錢作對

十萬唔賣 咁五十萬 一百萬 兩百萬

因為日亞果邊過左審批會退返運費俾我

有冇去郵局問要幾錢？
試過退支鏡頭寄去日本，用香港郵政大概百幾運費

佢指定用DHL，唔係DHL佢唔收

啱啱搬完屋 , 喺度執緊Figure

咁on9

有錢人係咁，凡人唔會明白架啦

鳩少陣，日亞指定DHL，關有錢人咩事

潤下你姐

國天妙

唔睇右下角認唔到

自己人

賣多啲俾Alphamax仲好
間閪廠出得幾多錢

啱啱問左客服,佢話倉庫收到件貨之後會全數退回運費
但退返落信用卡既上限係12000羊,高過12000羊既尾數就會當gift卡入落我個AC度

依隻係我心目中未到咸膠level

歡迎進入冇底深淵
好快就會有第三十隻咸膠

割蓆

你最冇資格割

我唔會買蘿莉膠
仲要係鹹…更加唔會買

自己都呃埋先係最高境界

綠茶巴 我姑且睇到係棒球妹
百式巴 你呢盒乜嘢黎架

係啵噚晚訓咗唔記得
想請問下噚晚貓巴個澄清大會有結果未

左下角 CC兔女郎好似係

依然都係唔夠放遲下再買多一至兩個櫃先

你係咪今日元氣殿堂個人

相認po

個龍崎薰擺咗喺邊

唔係

入返落個箱度

左下角

橙

J住先

掉咗基賽呃你買嘅辣殺figma咪有位

除咗初音嗰啲之外 , 近排少咗買Figma
btw 真是淫穢

啱啱喺台灣振光個網到見到有天竺葵，即刻掃咗一隻，希望真係有現貨寄得出，同埋唔好係倉底退換貨

實惠買？

唉 搵唔到現貨

呢個

仲買？

我都想買呢款

除左雪初音之外無啦

而家買唔抵 . 之前佢做緊特價1799 500mm , 買兩個仲平過3799 750mm闊嘅版本 . 睇下幾時再有特價先

我嗰日想買1699 但係我返屋企度完再去就2499

睇下你Budget多唔多 , 如果唔多嘅話可以去日本城買個三層櫃 , 再買兩條L型鋁條同埋一塊啱size嘅透明膠板都整到一個細嘅figure展示箱 .
當然如果你Budget充足嘅話 , 可以去木材店買四塊木加兩塊亞加力膠（一個實色一個透明）都可以整到一個大嘅figure展示箱 .

上面嗰兩個都係我自己整

我想直接買櫃 唔想自己整咁煩
反正有個位放櫃

高膠亞加力膠平台係邊到買?

*高腳

利害

AmiAmi買

我一直想買玻璃櫃，而且空間同價錢都負擔到，但最大問題係送貨安裝一定驚動屋企人，特別係搵人上門裝野屋企人意見好大，所以一直買膠盒算

Lm

屋企人有意見好正常 , 我老豆老母都唔係好鍾意我買膠 . 由2017年講話買最後一個 , 買到而家都仲繼續買緊 . 直至上年8月畀佢哋迫遷出嚟自己住 . 從此冇人再煩我買膠

創意手工藝討論區

左上智乃我都有 , 但係唔知點解我嗰個睇落去有少少怪怪地 , 之後就收返埋

冇計 , 香港蝸居寸土必爭

有時見你地啲櫃入面啲膠好似兵馬俑咁,我唔忍心前面遮住後面

早半年上門換冷氣，都可以攪到同安裝師傅口角，所以冇乜必要唔會叫人上門整野，真係打算搵地方搬，不過一搬個洗費起碼半年唔使買膠

試下自己裝

後面嗰隻塊面唔係包包臉咁囉,我望落又唔係好怪

我真係有

講講吓都係入咗咸膠道

無咁多土人放

qc魔人表示有少少位花咗，不過唔覺眼

巴打你就好啦 可以自砌櫃

你都有創意Display大法

你派到啲膠好似軍隊咁

好勁 可能遲啲有巴打話唔等廠出 自己整

之前睇到

呢度有無人玩GK

我有睇過 好痴線

gk好煩 懶

Hackadoll 3號原本我以為係普通figure , 點知原來係 GK , 所以冇買到因為太麻煩

點樣自己裝？送貨上門唔安裝？

入左坑一年表示 買左都無咁多時間整

Ikea 實惠都唔包安裝 另外加錢

實惠要人裝 唔係要加錢既咩
唔加錢咪就咁送上黎走人 你自己砌

之前有個巴打有自己上色 好似最近唔見佢

買都係買人地翻模上色品 原模玩唔起同無咁既技術

如果想正常渠道買 首先你要去會場 之後要排隊 數量限定仲要白模 但價錢差唔多你普通買隻廠既完成品 如果排唔到 就要上網bid 有部分可以炒到好貴 同埋最重要 你無一定既技術 都係唔好喇 想練手同平 通常都係買翻模試

可能有巴打係 造型師 或者學某間野用3d printer 印出黎

呢一類梯唔啱大比例Figure
我喺十二蚊店買呢一啲架墊高佢地

無入櫃或盒既巴打天氣潮濕果陣d膠有冇發霉？

咁我都知 有玩開高達但如果講到gk真係⋯⋯唔想整/練手
我直接買好過

3D print唔係問題 唔好空心膠

係呀 我就係睇完果位巴打分享之後從零開始入坑

畫眼係咪最難

所以大陸堆翻模完成品 做得起

有d有水貼

我對高達有信心
對人形真係無 所以唔會亂黎 唔想製造垃圾

花時間 花心機
比啲耐性其實唔難
一日畫唔晒咪畫兩日

反而覺得調色好難啱心水

都係大媽之手

都係流水線生產 好多隻
大媽搵外快 廠一份 出去接翻模又一份

Gk 通常用樹脂整 翻模都係 好似環保過膠 好似係

整衰左咪一樣

巴打我都試過係英國退膠用DHL，都成120鎊到運費，佢運費退既錢比你有上限好似係10000 yen到，如果多過既會變做amazon voucher。

咦 睇漏左 原來你已經問左amazon
Btw我果陣隻咸膠仲要比日本海關扣留仲話要銷毀件貨 cls

中間條粗框好似會好撚礙眼喎

搵人裝真係爭好遠
有d訂造真係勁靚

乜料 要銷毀？！做乜要銷毀？！

佢冇講原因，我重覆問左DHL個customer service三次佢都話係要銷毀，驚到我即刻搵Amazon講返，之後佢confirm左件貨係到左日本佢就退左錢比我了。

題外話有時買日亞真係要小心d，買過已經係炒高左既2手膠扮新野賣，個盒仲貼住中古，仲要中sad.

你同 FOTS Pulchra老細講

好撚嚇人姐 要銷毀
暫時未係日亞到買過膠 d價有d太誇張
連中三元咼巴打

呢2間無買過

好處係運費ok平，方便又快。依家盡量都揀返amazon做經銷既新膠，通常都ok，但追舊膠真係貴又有風險。

你買嗰間係third party?
人生第一隻咸膠 唔好嚇我
不過間third party冇乜人畀負評
隻野球娘幾時到

都見街成個月囉喎
仲未到？

係third party，我都係見佢好多正評但都中招

你哋係咁推人落坑
十號先order
搞到我都入咗

多謝提醒
都係唔好貪幾十蚊因小失大

我係香港訂算啦

係香港街搵算啦

等左好耐今日終於到
得手機影相，唔好見怪

出卡蓮實買爆

我好似一年前買左隻
依家就夠30隻

上面有講到，我問左佢，佢話上限係12000羊

btw多謝你

我通常係日亞自己賣我先會買
有冇退埋運費俾你？

有呀，因為我退貨理由係壞件，amazon當係佢地運貨失誤。

無了 巳完

咁你搵到未

我果個算係廠商QC問題，唔係甩油咁簡單，而係嚴重瑕疵
果陣俾圖個客服睇，佢都話好誇張，正常情況下都會退運費俾我
不過我係揀左換價，而家寄緊隻新既俾我

個抱枕

唉屌 毛都無條

晚晚扯住訓

大好真々子
PVC製塗装済み完成品
1/7スケール
全高：約245mm
原型：KOTOBUKIYA
発売元：コトブキヤ
価格：15,800円（税別）
2020年6月発売予定

嗰隻最靚

我又中

勁
開班啦
木板係咪訂造唔駛打磨？

松巴

請你開咸膠黃店

令玩具業可以開始認真分黃藍

唔知點講 , 可能我係完美主義者 , 我覺得我嗰個顏色有啲啞

我落到去直接同師傅講要XX寸 x YY寸木板 , 6分厚 , 雙面白板就得 . 完全冇打磨過 （當然如果你得閒嘅打磨會仲好）. 好可惜嗰兩個櫃因為畀人迫遷嗰陣時太過趕冇攞走

啲廠唔肯點出卡蓮

睇人氣出 加埋睇之前出過銷售額幾多

唔太成功 就唔會再出了

因為人氣低過卡加蓮

間廠如何

櫃放落去就無得兩層

用緊ikea書架 啲頭髮頂住咗岩岩好入唔到櫃

無推 大家自動加入

又貴過上一隻。。。

買專用展示盒

仲用櫃 梗係要用專用展示盒 放廳喇

好顛 上下燈加埋要400

加埋背燈 三燈 仲癲 700

黑貞

無計 靈基再臨係咁

無新膠

有無咸膠新推介

咩地方買？

我呢個三層訂做連裝工8000 不過要返大陸。

卡蓮真係唔同講法

出R2第一話套兔仔裝一定大賣

IKEA個架以前都試過貪平諗住買,但係量過啲size完全擺唔到1/4就放棄唔買

係咪出荷左？

唔係企姿既 應該放到

咩比例?
之前UC二合一果隻直葉都係2萬3羊

想問吓孤仔嗰邊通常會喺日本出荷之後幾多日送到嚟香港

無講,應該GK嚟

GK不了

你諗住自己油

邊間廠

gsc隻黑傻 我見佢話21號出荷

孤仔係代版
多數即日
但係唔同分店可能會有一兩日差別

唔該宅巴

有冇巴打之前入過 Licorne 嘅膠
知唔知道licorne 香港代理係邊間

講真魯魯修咁hit無理由淨出CC
其他同一個ip 都出幾款角色啦

應該出魯魯修鹹膠，腐女最愛

首播果陣收視如何

未收到通知

角色人氣同套野無關架wo
就算出都要問Megahouse 俾唔俾出

應該唔錯嘅
如果收視一般就唔會出到R2

咁啱我所有熟嘅機戰迷
都未睇過天元突破 同 魯羞成怒

我自己又係咁啱無睇過呢兩套

可能我太集中睇高達

Miss 咗其他作品

連登戀童⋯你講緊你自己？

唔係我 我唔係咁變態

岩既 首先要欺騙自己 果條友一樣唔覺得自己變態

我綾女都仲未有msg

你邊間 好去追吓張單

唔使再講得咁詳細

藍精
不過孤仔都好似未到

隻綾女我已經見到amiami有現買

阿尾直訂仲好啦

貴

男人變態有什麼錯？

但戀童係犯罪

元氣訂未有

我唔係戀童

負評 我比的

天元突破係我咁大個人覺得最熱血嘅機人作品
超越勇者王
唔睇會可惜

今週未出貨

卡蓮真係好淫不過我麻麻地佢gel 頭

出兩種頭咪得

開腳咁咸

但係呢隻算高危物種

吓？呢啲熟女都FBI？

終於
又去買現貨先

邊個

證明佢啲FBI係亂嚟
係咪都比FBI

哇diu呢個
好撚出名，我肯定佢變態過貓巴

膠癮起 新膠未到可以點做

買棒球妹
一返到屋企見到即刻醒神晒

訂多啲新膠
Keep住條癮

拎舊膠出嚟撚
土人就係有個好處
可以過一排就換姿勢

有啦 玩咗成個性誕喇

今個月你本身有無膠未到先

我家下日日都上官網望出荷未

Sonic Summer Vacation

呢隻出左喇

《原神》擺明照抄Zelda , 照樣上Switch

送緊貨

Btw 我真係鍾意 Sonic多過其他主機吉祥物

套電影我會入場睇

我都會入場

你又鍾意Sonic咩

我土人post貼佢都無人理

我完全唔知乜事

官方改完個look唔錯
加上有占基利
應該好睇

係咪講緊呢套

呢個好誇張
佢成日開post話望住屋企樓下公園d 5/6歲細路女，又話同佢哋玩，好撚癲

嘩屌🤯 好變態
真係接受唔到

應該係

佢誇張到d回覆係統一式FBI icon/圖/gif

屌 咁好正常
講起都想

係 Sanic 變返Sonic 果吓有啲感動
但係呢啲原創劇情就當笑片睇算喇

本身訂左果啲全部延期
可能要4月先有膠到

玩膠巴打們嘅必用icon

我對細路女無興趣
鐘意姐姐

買膠大部份都係買姐姐

我都係
jk都得架我

長腿姐姐

奶腳

巴打知我心意
師匠都好正

兔女師匠延撚左期

同路人

都預左佢會遲啦

未check先問，咁嘅質素係咪伏japan

pink cat/native

蒙頭入閘

我本身12月有成5張單
結果全部都延期
最近得隻Lilly延到一月先攞得

我係一個唔小心墜進fate深淵既人⋯⋯

狗屋一月差三隻未講出荷定延 其中一隻我有訂

家陣日日上去望

巴打訂唔訂 licorne 黑貞

唔會唔訂
我為左佢買新櫃

諗住去邊度訂

未決定

努力脫離緊深淵

今日先課完fgo

唔問me

巨巴終於上水

唔係咸膠喎

咁你訂唔訂

彈出又彈入

早苗有冇出過好睇啲嘅Figure / Figma ? Google Search到嘅都好一般

無計啦 我係黑貞痴漢

比你J住先

你幾時影下你啲黑貞收藏po上黎

買到個櫃先 不過唔知何年何月何日既事
我仲有其他囡囡既

玩得咸膠 就要玩埋膠攝

膠攝現場

仲以為邊個魯魯修，原來係另一個

呢隻睇左畫家個一頁漫畫，覺得佢太純冇落到手

藍精好唔掂？打開九巴app見到藍精賣廣告

你有無入過去見到佢D土人牆
連kizuna ai game版，五等份花嫁既三玖，tolove既兔女郎都無人買呀

個樣好怪

我只望佢捱到十月一魔女出貨先好汁

佢咁多分店，逐間逐間執都大把時間玩既

No la 好似良品咁 突然一日全部落晒閘

留名睇執笠

結果真係執
証明香港人仲有啲骨氣

間野衰咩

我以為講緊電氣良品

之前訂落既唔知喇 但起碼家下少人去佢到訂野 加上佢開訂又慢過其他鋪 仲有佢近排係咁清貨 清貨 清極都仲清緊明眼人都知咩事 仲去俾訂佢 隨時執左 囡又無 錢又無

執只係時間問題

還唔起街數 俾人清盤

涼粉由開始炒舊game已經傳出𤓓味

我記得有post員工爆佢地一隻驚執得十幾蚊

之前入去望過下
無記錯果隻tolove bunny既角色人氣不嬲無咁高
你試下係小闇或者古手川，夢夢呢啲

係，菈菈同佢個傲嬌妹

其實我見五月仲有多於一隻二宮飛鳥賣，但明眼人已經冇得賣，就覺得明眼人好生意過五月

輕鬆肝完

剩係得呢個post先會見到個條粉皮，唯有係度覆佢囉

但五月啱啱開左新分店啵

智香P
去 im@s post 咪得
BTW, 都話我del咗CG

呢到有幾多cgss同好？除左later有咩質素好既膠推介？

可能有人走數 大家都係訂貨

我有個問題要請教大家

壽屋既let's party都整得好靚

以訂野嚟講 五月定孤仔 好D

RIP

gp03式中出Jill

好簡單啫 , 你試下將跌咗出嚟嗰粒嘢放返去本來個位 , 睇下佢會唔會甩 . 如果甩嘅話就. 同埋你可以摸下嗰粒嘢嘅斷口係咪平整 , 如果唔係嘅話

其實你留意下就知，藍精特價果啲通常都係清死貨或者走數貨
佢不停賣廣告係因為流失左班客源，所以就要靠廣告搵返班客仔返黎

以香港人既骨氣我從來都唔覺得可以整到佢全線執笠，佢執一間分店我都當贏

和你影延伸到玩具舖

做咩咁大力

和你train 一齊去練舉重 拎起再放低

佢本身個位係sip入去波底，嗰舊嘢抆第二次就搞成咁，而家大家覺得似爛定膠水甩咗

求其一隻MB 或受歡迎嘅RG賣平少少
大把人會仆倒去啦
之前RG Nu就係一個好例子

我知 你係咪抆果野用力過猛

睇佢賣得幾多次 呢D 全部蝕住賣
正價堅賺就無人問津

爛Rip

好撚唔公平，PA既女好多都無聲，啞妹黎既喂

真係㗎？

淨係試過玩爛左土人 , Figure / Figma / 景品嗰啲全部都高級保護 , 從來冇爛過 .

可脫fig脫個陣搞到色移左

喊出黎，第一隻就咁化學，一隻就退坑

要全部有聲就玩返笨大親生嘅本家/ML/SC

SC棄左

SC我玩咗陣就無玩

難玩到癲

明明sc d女最正
利申：已del 驚

唔吸引我
初期嗰批無個啱，後來加嘅得あさひ得意d
利申：主力玩ML

叫店員拎最頂嗰盒
睇完放返低

唔好意思，我睇錯
係sg先岩，sc我都係半日del

傳聞有人係佢地鋪打到射左落d貨
之後抹返照賣
九成都係對住d膠丁

多d傳聞就岩喇

唔開盒咁丁？

奶盒 ?

失敗乃成功之母

開始準備攞返啲膠返屋企 ，公司上咗報紙

冰間甘開針牙

衰咩

我呢啲模範員工點會有衰嘢，係公司玩減人工我唔Dual啫。

壽屋1/8三玖變死貨未？

turbo jet

其實咁多間可以揀執左藍精都無乜大影響
應該唔會突然一夜收皮掛

淨係諗到呢間

嗰隻角度限定

個盒幾靚
想買個盒

黑絲隻色油到鼓油咁

你丁盒唔丁膠 無睇過佢個盒
不過好心佢地5個跟原畫出 動畫個樣真係唔太得

原來唔止我一個咁諗
豉油腳

認真：如果上面棒球妹個part真係整唔返，有無得揾日亞搞搞

個樣太似整容網紅

輪廓好唔自然

同原畫完全唔同
畫師無問題 係製作問題

要好溫柔 但係無計
咁你就老實脫衣啦

重製炒飯 一向係Cap水社絕技

你問吓Skytube

呢啲細件 佢多數肯換

我春梅都有換笛

重制之中 佢又真係幾有誠意

係 隻2代無得彈

同呀媽一齊親子玩咸膠
又係咩嘢玩法呀

我以前mine craft 妹除bra 都爛左，chur amiami 幫我換，佢原本唔so 我

有時佢地做d part 係幾易爛

我個人係乜都share俾身邊d人 同阿爸玩hottoys ironman，又俾d高達佢哋睇下
佢哋對我d玩具唔反感，但買得太多就俾佢哋鬧

好勁，同阿媽一齊賞女人

為美觀 多數破甲式可脫嘅設計都係咁
玩得破甲式就預咗隨時一脫無回頭

所以我先話Tony大神啲囡囡有特別待遇
次次都有全個身體俾你換

你係全港首位用咸膠增進親子關係嘅人

你值得上頭條

叫你呀媽玩本地社隻青葉 睇吓佢鍾唔鍾意腸仔

原來巴打咁高lv

你係日亞訂？
可以搵客服同佢講，當然唔好咁老實話係自己整爛
話一開就已經係咁

你點同AMI溝通，仲以為佢地售後唔錯

你發明咗親子玩咸膠！

呢樣嘢可能係令家長轉黃嘅關鍵
可能幫到義士
建議你搵立場/蘋果記者傾吓

你自己講完都唔覺得尷尬果下先犀利

因為我係議長

終於逼到松巴上水

不嬲都有上水有回覆，只係唔知點應你

我風格係咁搞笑
但我正經果陣會好正經

日亞用英文得唔得 唔識日文

維巴次次都有笑料

上次先傾完鮮綠茶

今次又黎咸膠新玩法

你將網頁語言轉做簡中就得
忍耐下殘體字啦

可以打英文

我份人係比較多笑料

同阿媽一齊開箱咸膠
成家一齊欣賞咸膠

用502痴返就得,S社啲卡榫係幾易脫膠吓,但無謂就咁寄來寄去

黃色揮手 = Yo,巴打
綠色揮手 = Good Luck,Bro. （提防中sad.）

我今次就撐你喇 大佐！

我今晚返屋企試下痴唔痴到先

我都係咁話,AA膠解決到既問題我多數都係用AA膠解決

同媽咪研究吓

回下帶先，上個post尾果陣講過係fb群組度收左隻darkness版古手川，背面無版權貼紙
頭先同香港UC傾開就順便問埋佢

水落石出

你地就好

我老豆藍到發黑
老母黃但反對咸膠

不過如果暴露少少俾我老豆知 佢實會自己上網搵 就會知係咸膠

我全家都見過我啲咸膠
有時我呀媽會企係隔離睇住我開箱

睇黎大家都將家人推入咸膠嘅三千世界

不如你試下將你既話題脫離咸膠同高達

我成功推左我呀媽入土人坑

三千世界 算係新話題

但係膠區好難唔講咸膠

男人既浪漫都唔俾講

無追海賊王 但有兩隻海賊王膠

不宜在家安放的咸膠

可以考慮的咸膠

fatfat

訂隻Q版楓姐 放係正常楓姐隔離先

老豆老母都藍到發黑
但因為我收入比其他屋企人總收入仲多，
所以比夠家用唔影響到佢我出去遊行都唔會出聲話我半句
入咸膠突然個幾月買到十幾隻除晒擺佢都冇嘈過我，只有老母笑過我一句就冇出過聲

_

冇睇到有開訂

我阿媽會迫我開箱 係咁催我放出黎

仲有無人買啊
700買景品

呃d mk唔識
佢哋邊識分景品同figure

唔係徵咋咩

唔會掛 爭好遠咼

對於冇入坑嘅正常人嚟講咪又係公仔
對佢哋嚟講冇乜分別

造工係天同地⋯⋯

班跟風撚識閪咩

鬼滅到而家我都未睇

開始拖劇情

作者唔係講過話佢完緊既時候突然紅咩

我睇X分鐘講完一套野個D算

佢出哂再睇都唔遲啦

停供家用搬出去

佢抽中SSR動畫公司
多謝UFO啦

不過漫畫唔拖其實都好睇嘅

今期唔講女講親子玩膠
算唔算現充

動畫公司太屈機啦真心
但都係太王道feel

另類現充

搬出去會洗一大筆，忍一排儲錢快快脆脆移民算

漫畫邊有拖，打緊最終BOSS啦喎
定係你EXPECT一集秒左個BOSS

唔係
另一個黎
仲未賣到

答緊我？
我意思係漫畫唔拖啊

講拖 一定無人羸到Hunter 同 海賊王

好 支持巴打嘅決定
忍一忍

見到上面有人話漫畫拖
quote錯

鬼滅真係無興趣
只係知故事講咩就得

Hunter唔係由漫畫變小說咩

對d女角無興趣就無乜動力睇

到時見

成日回憶回憶回憶回憶回憶
仲煩過小計小計小計多惠多惠多惠

blue tape吧啦
唔怕留痕

回憶地獄問過火滾忍者未

D膠一直拖慢進度

自己計計數
我地可以提你唔好買太多膠
我想你早日奪回自由

當年無睇係正確決定

好睇喎

火影世界第一

Good morning sir

有無睇過聖劍使的禁咒詠唱

集集都我想起來了

咸膠係你哋嘅休戰區

一講火影

就要問

你點影的

詳情都唔太記得
大致上同佢講佢地呢個點睇都似係本身件貨個質量有問題（本身個盒用膠造，好似比人屈過咁），佢連問間廠都問就唔得好唔負責任，如果佢堅持唔換貨就report 比日本有關機構，之後佢就成隻換比我，到而家我都未敢開

我冇失去自由，只係由屋企人間中傾下計變成冇必要唔講野，亦唔係冷戰亦唔再嘈交

我老豆都係藍到黑
老母就中立

所以我係屋企唔會講政見

鬼滅一貫風格黎架喎

咁都唔好啦 我係你都會想早日搬走

動畫勁膠
次次都 我想起來了 之後秒左對方

其實佢地嗰啲真係好似入左邪教咁
一定要你跟哂佢嗰套
一唔跟就屌到你聽 一係日嘈夜嘈嘈到你就範咁
真心 每個人都有唔同睇法同意見 無可能統一到
大家講自己諗法又唔洗起哂鋼 咪試下說服人
但同佢地係好難講道理
雖然唔知巴打屋企係咪咁 但搬出去係自由d既 會提你唔好買咁多膠

係我問題定點 咁樣睇對眼有d怪

你冇問題
That’s why 我po呢兩幅圖
左眼好似痴得太開

去返中間d會好好多

最衰冇正面圖
可能又係角度限定

不過都有個好處
可能成功趕走左一啲支那人
依家佢哋係度叫春 話崩

黑貞就由我上啦支那人唔好買 俾人話勾結外國勢力
每張相都係呢個方向咁濟 無人影正面
2500都角度限定

@宅毒巴

呢啲pose一定角度限定啦

點解冇唔連抱枕套嘅box set

點解可以諗到信長變左做隻狗

仲有成班狗朋友

成班一齊轉生做狗

點解我完全聽唔明你地講緊乜

問過開司未？

動畫織田肉桂信長

沙嘩 沙嘩

大腿鍊金工房7折

朱古力色真係過唔到自己哥關

開司去到和也篇頂唔順棄左
戲情拖都算.個和也on9到無眼睇
不過聽講同一作者套鬥牌傳說仲痴線
打一局麻雀打左十幾二十年

給開司一瓶啤酒

己經冇野可以阻止到無口貓

但個隻rx78同haro幾靚

aniplex隻婚紗吾王係唔係會星期日再販

咁都負皮？！

萊莎有出膠喎

買左NS限定版重未開始玩

係會再販

今個月尾出動畫

人地係倫敦少女嚟

不了 亂黎嘅啲設計

倫敦無口少女貓？

咁我覺得公平啲講 佢係望則邊嘅 咁角度限定都正常
不過我就唔買 冇位

算啦 無論我點講 我都係會俾錢買
所以佢乜限定都影響唔到我

妒忌你有位

我d figure唔多嘛

個隻野真霸位 水平劍個下 加支𣄃
我為咗放隻alter 黑貞 都收埋左隻流星

旗都可以就下位
水平劍真係

我等遲下呢隻泳裝先入

呢隻我麻麻

我都係

巴打 下面張圖 好似唔係上面個隻黎

咪話上面好過下面
btw 上面個造形有話過會出膠？

無聽過

有錢唔會唔賺嘅
差在幾時者

下個月 睇下有無

office開箱？

月中浴衣妹仲未有消息

咁快就有Infinite Dendrogram figure

不嬲都係有動畫就會有膠出

大把動畫出完Blu Ray都無膠出
例如
老師點解你喺度？！

見到ami有賽車貓貓

係有

異色minecraft妹都出咗
我隻綾女仲未到

買唔買好？
有原色

對眼

見五月到左

孤仔都到左

垃圾精品

淋病巴

隻炒飯旗袍Sonic又延

下次唔幫襯Emon Toys

正式學名係叫警品

泳裝都會入

巴打有訂？幾期待睇你地開箱

預咗造工係二線水準

可以預先睇到我隻百合棒球點質素

孤仔幾時到㗎

我隨時賣單俾鬼佬
Sonic多人追

感謝各位平時對敝公司產品的支持與愛護。
在此公告原定於2020年1月發售的TRIKT商品「LAVENDER QUARTZ 十羅菱LANA」（JAN：4580535400019）將延期發售。

因產線調整尚需時間，決定延期發售日程。
新的發售月份預定為2020年4月，詳細出貨日期將於確定後再行公布。

今日下晝

唔好意思，想問下各位大佬
小弟見到信和有呢隻幾年前壽屋艦これ既電
上網睇原價成9000yen，依家佢賣280蚊
想問下係咪大機會假貨？

冇講鋪名/鋪number之類，但都極高機會假
amazon篤完5千幾羊，但唔覺有鋪會做咁平

一樓二樓都有一間有賣，兩間都係成間超多大型貴價figure 賣，會唔會真假貨一齊賣

屌牙 play 9 me ?

冇鋪資料不作評論，大鋪都唔覺眼仲有

想問係唔係有鋪名，各位大佬一定知係咪堅
下次行過再記低個名，真係想買

影鋪門口最實際，但要企遠d廢事比人鬧
家下有信用卡既話簡單日本轉運仲平過香港買

穹妹就開訂

因為一直無人買 咪要減價 擺得耐會出油
睇有無鐳射貼紙

去左某寶睇 呢隻是有假的

隻綾女終於通知我到貨

巴打警品訂

小權子

警品我得隻十月魔女

一隻都冇

警品估計過年後執
然後改名轉人手扮第二間新野
一黎可以食晒d訂
二黎可以新名扮黃店

執就應該執唔晒
一兩間就最少

真係冇人去買嘢？
利申：冇乜經過藍精

我琴日都到左
今日到警品訂既宇佐田

根本唔使執，仲係咁多人

嗰時都係貪佢個訂平
點知訂完1個星期就爆咗明眼人單嘢

近排係咁特價

佢有兒童部
假日都有好多家長小朋友入去

港豬父母

兒童部執柒左啦

深水埗 同 荃灣 仲有

近喇 近喇

fb D人話執兒童部

有啲興趣

呢啲素體好難保養

做唔掂喇

又FOTS JAPAN

點解成日都買到靚圖licence

啲錢攞哂黎買licence

將材料同qc成本轉嫁版權到

正解

惠惠唔使諗啦即刻訂

仲有荃灣兒童部未執

咪撚執住呀 我隻十月魔女年底先出 如果延期就下年呀
我唯一一隻唔喺官網訂 舖訂嘅Native

BTW 孤仔或成最大贏家

你諗清楚好喎

唔好〇蟲衝腦
冷靜啲先

買惠惠中伏買到斷件只可以講命中註定 , 我係唔會驚㗎

雖然我頭先去Google Search咗之後到縮咗一縮

宅毒巴訂咗雪露未?我見好似有亞版

我想問如果喺度講支那角色嘅figure（例如支那航線同埋前列腺少女嗰啲）係咪都會畀人屌？

就係你呢D 人 所以間垃圾仲生存到

我大愛包溶

未見過有人屌但我一直都想屌

支那航線

屌LOL
我POST過相但一隻都未買過
之前見到隻好似幾好點知係FOT出既

訂左愛宕，棄左單

邊度

你係咪想講綾波 ? 我就係想問 FOT 綾波

再販來
我見過實物
就算無碎本身隻色都唔係咁好
慘白色

講明在先我冇玩過支那電話Game , 但係我又想講其實佢哋嘅角色都ok好睇嘅 , 有啲戥佢哋唔抵竟然出喺支那電話Game到

之前喺另一個X登嗰度唔小心講咗自己買咗支那航線嘅Figure，已經畀人追住黎屌，仲叫我送去保良局，我心諗戇鳩鳩。

皆旺，不過好似截咗，唔知有無其他鋪開

架仔課好多金架

壽屋隻光輝係幾高汁

架仔政治冷感開

幾錢

BTW 我係孤仔訂咗

1950

我照貼冇理

支那航線就算Tony大神加持都唔買

新年係時候改名

標準照舊睇整成點
壽屋d都係一般般

未去過
呢間有冇伏

我睇官方嘅圖偏向暖色調少少 , 但係睇人哋嗰啲圖就好似冷色調多啲

求其畫條靚女拎支槍
就話條女代表支槍

到貨預慢正常少少咁

堆驚去到日本調高少少機率 架仔就會話佛心驚 好好玩

因為架仔本身出堆驚抽野機率超低

頭髮造工十年如一日

應該話佢成功保持一貫水準

膚色係淡少少偏白 所以先會覺得冷色啲
呢種色調我又幾鍾意

終於改造完綾波

有冇人去wf2020w

你睇清楚係邊間出未

都係黑色正
但pink更加有咸兔味道

呢到好似都有幾位會去

你反正都係一定買，不如我提早賣定比你，冇盒計你半價啦

你地組團相認啦
應該見面果陣好撚好笑

去中國展商舉旗

我而家堆手機GAME除左龍絆之外全部支那製

終於出荷
29號

另一隻hobbymax 完全無聲氣

你見到一個生得好高肥仔
咩住英軍迷彩背囊就係我

講出暗語相認
都係哥2句

你係咪同女去

係
到時分開行

老母黎講係咪追依家隻gsc現好過壽屋？

到時影杉褲鞋 等人黎相認

基本上你見知好高肥仔就係

我怕見到淋病放閃光，會放上黎公審佢

我講我影自己杉褲鞋上黎

ok

想訂黑貞但冇位

又係隻垃圾驚浪費左兩隻黑貞既錢

又要限制一下訂膠了

咩驚

買膠好過課金

買膠之前要肯定有地方可以容納到先

我以前好似你哋咁樣買膠唔使睇價錢牌 , 直至發現咗無位擺 ......

限制一下課金好過啦

咩廠 咩牌子都唔洗睇 tim

展示盒

得依隻閪game既要課咁多既姐
下次就會戒到課架啦

我pad又倒左兩pack石落海

唔知,佢冇寫

你上次活動都重課
今次又課

Raise your flag

做咩咁大個人仲流晒口水呀

手遊真心不了

呢個絕對認同

唔好咁傻仔去課金喇, 新光暗魔女係中嘅話就會自然中架啦

課少左7成
下個月再減7成就戒得甩

見到靚嘢流口水人之常情

算啦 新野出咗幾個月就會比更新的寵超越啦 無謂追
(當年then fr通漲令我深深明白呢個道理)

穹妹唔除得緊係覺得差啲嘢咁

個喼咁大係咪用黎裝悠

nice boat 定陳同佳

呢幾隻都想訂,真真子同兩隻貓日亞應該會有得訂
果兩隻貓諗緊要唔要個特典掛飾好
係諗緊隻黑貞出去訂定去amimi訂好

樓上嚇我唔到嘅

要啦梗係唔使諗
同埋我建議去AmiAmi訂, 因為都有得後悔

有無諗過運費 黑貞

1月出荷咁快

運費預SAL 5千羊左右

訂啦
好似仲有幾間未開訂

應該限制下課金

佢肯定無諗過
黑貞呢d街鋪訂好過
一見到運費就唔會想要

街鋪訂 咁大盒好難搬番去

上次隻黑貞我攬住行⋯⋯

正啦, 我上次都係攞住小櫻Star Bless You週街行

訂就一定會訂,係猶豫緊係邊度訂
我住既地方距離旺角都幾遠,咁大箱野搬返去都幾係野
雖然上ami計埋運費起碼貴250-300,但唔洗出去訂又唔洗搬返去
果幾舊水當係買時間同埋上門費
唯一一間近我屋企既舖就係藍精

因為太大盒
拎拎下手都軟就攬住

講真我寧願佢真係直送到我屋企門口

睇下Mamazon有冇

我打算街鋪訂算啦
我屋企都近旺角 的士來回唔洗200
再唔係call貨van都得

而家可唔可以補訂？

出下去當行下嘛

真心算近啦 其實15-20分鐘去到
只係旺角成日塞

唔使啦 , 遲下都的人都有得行

我唔知截咗未
但見到支國橙色大型購物網站有後追

*日日都

你近我唔近,邊有得比
我坐黨鐵計埋轉車都要成45分鐘

直接寄去屋企好過啦咁

日日都有得行？

支國不了 , 睇嚟又要去AmiAmi睇下有冇得Add to Chart

係 , 失業

我失左啦
而家日日係屋企

一次訂一次拎,兩次來回車費都50
仲未計時間成本同埋搬箱野返去既力水

松巴你咁多單點同

[url]
[/url]
好想要

有

而家有啲財政困難 , 有冇考慮過資助下我 ？

無
你搵基實啦

佢玩蘿莉玩到要我幫佢保釋仲好意思講？

係咪要,放俾你

有冇考慮資助埋我？

我想問吓日版膠啲特典（卡）
係喺盒入面定另外比

native就另外
GSC就好似係入面
其他唔清楚

你都要資助

我諗住到時叫屋企人車我出去拎

點解好似多咗好多蘿莉控

隻gg係咪倉底搵出黎架

貓巴吹咗大雞

天誅蘿莉控

訂Nekopara

你已經咸了

有冇巴打得閒一星期後去明眼人到睇吓有冇人買左？

Std version

無訂單咪要青倉底

？？？？

唉

請勿自殺

Nekopara梗係訂native嗰對啦

花式自殺

自欺欺人

Nekopara = 咸驚

差唔多價啫 比多少少多好多野玩wor

智乃唔係蘿莉

why not both

AMI箱貨到左
之前次次都開期待開箱,中過幾次大SAD之後而家開始驚

我成日都係咁 緊張過抽獎
依家都出緊去藍精售後

你又中乜

裸腳

綾女 甩色 同 膠水漬白化

だいいいいいき

根本同貓巴同一觀念

點算蘿莉控開始進攻咸膠post

ching你個名

桐原楓花 is coming

我冤枉

完

i am ready！！
同埋隻灰梅真朱到貨未呀

中左sad
拎咗去售後

?!

傳統影盒

而家先知原來量子化都要四位數字

浪費左個靚原畫

btw，隻六花正面睇咁柒嘅

搞壞曬成個業界

不嬲都四位數
又唔係平
又易碎
製作成本又低
性價比超低

又唔係fan屎里握手會

人地用咗新材質pmma

咪即係亞加力膠

浴衣妹

Bam

八寶飯真香

終於做到嘢

成日話我講咸話題

你貼咸膠又點計先

你係講 佢係貼
點同呢

行動證明一切

又係公仔麫頭髮?

新界邊間燒味食八寶飯好味？

手機直出

見佢官圖條打碼既假鳩成日凝住佢係扶他

唔係真扶他咩

唔係呀屌

婚紗吾王再販了

又係限定發售lol
平時用開amazon,
想問下amiami 係出貨月先集單比錢??

硬係覺得個樣怪怪哋咁

Ban一個直角假身呃晒全世界

岩岩睇完復活的魯魯修
想入c.c 究竟邊隻最靚呢 figure

個人認為係megahouse果隻 挨柱cc同 freeing隻兔女郎cc

邊隻屎忽最靚

睇你想要大定細

Freeing 個隻係幾正 但 1/4 就pass
我都諗緊係megahouse 呢隻
但仲有隻 開胸幾正 但面相就差d

這就對了

但婚紗吾王 衝

點解咁多負皮

因為係B’full FOTS JAPAN出嘅

大家既新figure會上網訂定落舖訂
我仲1516緊

邊度平邊度近自己邊度落
上網訂唔洗即時比訂金係幾好
例如有d figure下年先出果d我就上網訂

外掛足球
中圈遠射

睇吓間廠

上網

amazon訂係咪都係出貨先扣錢？

我唔係amazon 我係小權子嗰種到訂

舖訂
因為行版平啲

講漏左
Aniplex出品

黑呆 定 婚紗呆

黑呆

我係舖訂咗

孤泣都係行版？

孤注

三大店都係行版

Licorne 套Tulip

有隻一之瀨志希

到貨仲會快D

「つまり、今日一日に限り、恋人のように振る舞う事を許可する。 ということよ」

『やはり俺の青春ラブコメはまちがっている。完』より、美しい白無垢姿の「雪ノ下雪乃」が1/7スケールでフィギュアになりました。
艶やかな黒髪をなびかせ、頬を赤く染めほほ笑む姿は息を飲む美しさです。
白無垢は、繊細な模様を造形で表現し、打掛には白のパール塗装、掛下は、雪乃をイメージした淡いブルーをチョイスしました。白百合をモチーフにした髪飾りもポイントです。
はっとするほど美しい… 幸せいっぱいの「ゆきのん」を是非お手元にお迎えください。

惚れ惚れする美しい微笑み

長く美しい黒髪は、風になびく繊細な毛流れも丁寧に表現。ほのかに頬を赤らめほほ笑む視線に、きっと胸を射抜かれます。白百合をモチーフにした髪飾りや、扇子などの小物もデザインから造形、塗装まで徹底的にこだわり、雪乃の美しさと可愛さを引きたてます。

生地表面の繊細な模様は造形で表現

生地は、模様を塗装やデカールではなく、造形で表現しました。淡いパール塗装を施した純白の打掛と、雪乃をイメージした淡いブルーの掛下の組み合わせも美しく仕上がりました。

どんな角度からも美しい

白無垢姿で幸せに包まれた仕草に、流れる黒髪、風になびく白無垢… どの角度から見ても美しいフィギュアができました。

白無垢姿で幸せいっぱいの「ゆきのん」を是非お招きください。

Asmus Toys出咗隻1/6 DMC5 Dante

)-LUXARY-EDITION-DMC502LUX.htm

手痕想買usada yuu 異色版, 旺角邊間有現貨追？

之後逐個春果女角換頭出
今舖fatfat了

冇位，已免疫

點解冇飛天/華麗啲的智乃

1001